金庸先生，再見。

由細睇到大，到宜家金庸先生仙逝。
雖然都知遲早一日會發生，但係內心真係好傷心。